篤灰果班根本無當過其他人係同路人

差佬先係佢哋同路人，其他人condom黎咋。

堅持五大訴求，不撤不散︰

一、撤回修例
二、撤回6.12暴動定性
三、撤銷所有反送中抗爭者控罪
四、責成獨立調查委員會追究警方濫暴
五、實行真雙普選